\documentclass[a5paper]{article}
\usepackage{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\setlength\parindent{0pt}
\geometry{a5paper}
\begin{document}
\begin{sloppypar}
\section*{Section C}

Integer porta, risus ut dapibus fermentum, augue lorem pulvinar odio, vitae tristique augue est vel leo. Nulla cursus diam in consectetur rutrum. Duis mattis arcu a sapien lobortis, et vestibulum nisi fermentum. Praesent lacinia mollis tristique. Pellentesque accumsan, velit tincidunt bibendum mollis, velit velit pharetra sapien, a interdum lectus risus sit amet nulla. Ut porttitor ante quis purus bibendum, eu dapibus libero rutrum. Donec fermentum eu ipsum eget feugiat. Donec gravida velit in augue sollicitudin, non accumsan nisl finibus. Donec dapibus hendrerit tortor, at egestas tortor tincidunt et. Nullam quis sem congue, commodo nulla id, ullamcorper nibh. Mauris blandit nunc a lacus maximus sagittis. Pellentesque non tellus orci.

\section*{Section D}
Nunc hendrerit elit id faucibus venenatis. Mauris ultricies urna at nisl sollicitudin, nec iaculis mi porttitor. Sed at aliquet mauris. Sed eget turpis mattis, vulputate dolor id, vulputate lorem. Sed condimentum a arcu sit amet interdum. Maecenas sollicitudin dolor vel quam ultrices suscipit. Proin molestie orci vitae enim tempus molestie. Aliquam iaculis, ligula eu vehicula tincidunt, ipsum nisl sollicitudin dui, condimentum condimentum tellus ante quis nisl. In hac habitasse platea dictumst. Maecenas nulla justo, convallis ac dolor nec, placerat congue felis. Fusce tempor tincidunt diam ut aliquam. Ut suscipit diam massa, nec varius ante elementum ut. Orci varius natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Cras faucibus neque nec elit commodo aliquet vel a risus.

\end{sloppypar}
\end{document}
            
